26新牌出Hyosung GT250/GD250N 好唔好

啱budget
係驚維修煩
返工要日日行龍翔道

求指教

Cb400

新牌日日繁忙時間行老龍？
你要買嘅係人身意外同人壽保

自求多福

rip

Zx25r

之前有南亞佬揸Hyosung係紅磡自焚 自己諗

聽講韓仔車好多野搞
建議不了

買來學識整車